# EraceTheEcho
## 概要
	このゲームは女神転生シリーズをSlaytheSpireのデッキ構築型ローグライトのシステムで作った二次創作作品であり、
	佐藤敏氏の開発した「erakanon」を動かすゲームエンジンを再現・拡張したemueraで製作されています。

## 注意点
	.netEmueraの拡張文法を利用しているため、ほかの本体では正しく起動させられません。

## ロードマップ
	元々は小品としてまとめるつもりだったので、そこまで…具体的にはカードの入手処理やランダムイベントの配置等までやるところまでは製作したいです。
	また、.netEmueraやプロジェクト管理の習熟といった学習的な目的、あるいは.netEmueraの実動による開発支援をしたいという意図もあるので
	ある程度、満足いく学習ができるまでは拡張を続けないとも考えています。

## ライセンス
	本バリアントの改変・改造や、パッチの作成、および機能の移植などについては特に制限はありません。
	ご自由にご利用下さい。

# 更新履歴
## [Unreleased]
## 0.1.1(20240516)
### 新規追加
 - 敵からの攻撃を受けた際のメッセージ表示をpaddingを使って調整
 - 敵の攻撃をを耐性で受けたことによるスキル破壊のメッセージ表示をpaddingを使って調整
### 変更
 - readmeをtextからmdに変更し、参考元ゲームを資料として保存するように

## 0.1.0(20240507)
### 新規追加
- 戦闘中の味方の番号指定をキャラ登録番号に変換するCONVERT_BTL_FRIEND_NO_TO_CHARA_NO関数を追加し、既存処理を変更
- 戦闘関連FUNCのヘッダーを作成・修正
- バステ無効の効果を実装
- 氷結耐性に凍結を防ぐ効果を追加
- 電撃耐性に感電を防ぐ効果を追加
- 戦闘中に山札と捨て札を確認する機能を追加
- キャラ・敵・スキルの名称表を追加し、ERB側から番号を取る式中関数を追加

### バグ修正
- ドローする際に手札が上限の場合、落ちてしまう不具合を修正
- 仲魔対象のスキル(ディア・傷薬)が正しくない対象に対して発動してしまう不具合を修正
- 休憩によるHP回復が表示の2倍になってしまっていた不具合を修正
- 特殊効果:情報の奔流の表示が異常だった不具合を修正
- 敵スキルを使用不能にしたときのメッセージの異常を修正
- デッキ確認の内容が正しくなかった不具合を修正
- ザン等で敵を殺したときの表示を調整